一人一個女朋友對你厭咗嘅表現

拍咗大約半年拖，呢排女朋友唔係好想理我咁， 佢係好女仔嚟，唔會亂咁出軌，但係佢呢排又話唔知想點咁想分開下冷靜下，又話唔清楚依家關係到底係點，但係我仲好愛佢，唔想分開，有冇類似經驗嘅巴打係成功完滿咁解決

會成日話忙，越黎越少見，之後等我頂唔順就知道係時候分手， 上個星期分左

bing

不如你自己諗下你衰乜

通常女仔厭左你都唔會主動出聲
但係好多細微會睇得出
平時你做果樣野佢無乜野
但係一厭左就會覺得好煩
whatsapp唔想應
想見朋友多過你

唔想再掂你/比你掂

我未對厭你呀

寧願翻工賺錢買多幾支唇膏都唔想陪你拍拖睇戲

Exact7ly發生緊

Metoo

分手啦
對方無方經營你點努力都無用
過來人

無心*

可唔可以攬下我

冇事嘅

半年就已經係咁，之後點算
分手啦

淨掃你右邊粒lin

關咩事

佢左右都有掃喎

算啦, 流水留不住, 留得住既都只係死水

女人可以好絕情

條女扑野交行貨囉！傻仔！